Zo snel terwijl ze uit de deur waren gereden, werd Elizabeth door haar neef gebeld om haar mening te geven over alles wat ze bij Rosings had gezien, wat voor Charlotte deed het gunstiger dan het in werkelijkheid was.
